 %!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Entwicklungsumgebung}\label{cha:Entwicklungsumgebung}

\section{Software}\label{sec:Software}
Die Auswahl der Entwicklungsumgebungen steht den Entwicklern frei.
Zusätzlich steht das DJI OnBoard-SDK zur Verfügung.

\section{Hardware}\label{sec:Hardware}
Zur Entwicklung des Systems steht die im Kapitel \nameref{cha:Produktumgebung} beschriebene Hardware zur Verfügung.